學神！3轉2會chok

如何解決求指點迷津
利申：就考

轉得太急
要車速減慢
轉數細返
然後先落2

要夠慢先好轉
印慢落到十幾km 鬆brake 離合二波 吊極力子畀油

吊速

你3轉2會因為太快而跳舞
你呢個時候就緊係有兩種做法啦
一係換2波吊速等你感覺到差唔多先完全放腳
或者入2波吊速加埋慢慢踏吓個剎車都會幫到你手
試幾次你就明
無論轉波入波你都係要吊一吊個離合
如果唔係跳住舞咁轉波真係人都死

離合器放得慢啲

利申 神之腳

先踩brake減速 直到feel到架車有少少對抗力就即刻鬆brake踩離合轉2波

我之前3兆3咁, 第一個師傅冇教我, 肥左先知, 你要收到見到20KM/HR, 轉2波就唔CHOK

不過極力子唔好放太快, 慢慢放

其實都係憑感覺
果時成日望住個咪錶去到20就轉波
後尾聽轉數聲

左腳聽話D

落2波嗰陣，放clutch時hold住係個fiction point到直至match到轉數先放晒個clutch，咁就唔會chok

heel and toe就可以解決

1）減速
2）轉二波
3）到磨擦點個陣吊一陣先放

踩極力紙>啪2波>比空油>放極力紙

有兩個方法
1.到20km/h先轉二波
2.三轉二嗰陣補腳油(即係踭趾)

踩clutch之後印幾下空油轉2波再慢慢鬆開clutch

收慢D
轉波放腳前可以比D油

補腳油同heel toe兩回事喎

唔知heel toe比考牌官見到會唔會濕曬

即pass

踭指

趾

補啖油就ok la

學神識鬼補油
識補極力子都未配合到啦

我諗一補油師傅會即刻屌柒佢